\section{Analytical solution}
\subsection{Start in spherical coordinates}
$f(s)$ ist die Verbindungsline zwischen den Vektoren $\vec a$ und $\vec b$. Die Ausgabe von $f$ ist ein Zweiervector $(\theta, \varphi)^T$
\begin{equation}
    f(s)=(1-s)\cdot\vec{a}+s\cdot\vec{b}\qquad\forall\, s \in [0,1]
\end{equation}
\begin{equation}
    f'(s)=\vec{b}-\vec{a}
\end{equation}
K: Kugelkoordinnaten $\rightarrow$ Euklidische Kugelkoordinaten\\
given:
\begin{equation*}
    K \begin{pmatrix}\theta \\ \varphi\end{pmatrix}=
    \begin{pmatrix}
        \sin\theta\cdot\cos\varphi \\
        \sin\theta\cdot\sin\varphi \\
        \cos\theta
    \end{pmatrix}
\end{equation*}
\section{Retransform}
so that:
\begin{equation}
    K'=
    \begin{pmatrix}
       \cos\theta\cdot\cos\varphi && -\sin\theta\cdot\sin\varphi \\
       \cos\theta\cdot\sin\varphi && \sin\theta\cdot\cos\varphi \\
       -\sin\theta && 0
    \end{pmatrix}
\end{equation}
\begin{equation}
    g(s)=K(f(s))
\end{equation}
\begin{equation}
    g'(s) = \underbrace{K'(f(s))}_{\text{3$\times$2 Matrix}}\cdot\underbrace{f'(s)}_{\text{2$\times$1 Vector}}=\text{3$\times$1 Vector}
\end{equation}
\begin{equation}
    g'(a,b,s) = K'(f(a,b,s))\cdot f'(a,b,s)
\end{equation}
\begin{equation}
    g'(\theta_1,\varphi_1,\theta_2,\varphi_2,s)
\end{equation}
\begin{equation}
    K'(f(s))=K'
    \begin{pmatrix}
        (1-s)\cdot\theta_1 + s\cdot\theta_2 \\
        (1-s)\cdot\varphi_1 + s\cdot\varphi_2
    \end{pmatrix}
\end{equation}
given:
\begin{equation*}
    A\dbinom{\theta_1}{\varphi_1}, B\dbinom{\theta_2}{\varphi_2}, C\dbinom{\theta_3}{\varphi_3}
\end{equation*}
\begin{equation}
    \alpha=\frac{\langle g'(A,B,0), g'(A,C,0)\rangle}{\|g'(A,B,0))\|\cdot \|g'(A,C,0)\|}
\end{equation}
\begin{equation}
    \beta=\frac{\langle g'(B,A,0), g'(B,C,0)\rangle}{\|g'(B,A,0))\|\cdot \|g'(B,C,0)\|}
\end{equation}
\begin{equation}
    \gamma=\frac{\langle g'(C,A,0), g'(C,B,0)\rangle}{\|g'(C,A,0))\|\cdot \|g'(C,B,0)\|}
\end{equation}
\begin{lstlisting}[escapechar=@]
    def f(a, b, s) {
        res[0] = (1-s)@$\cdot$@a[0] + s@$\cdot$@b[0]
        res[1] = (1-s)@$\cdot$@a[1] + s@$\cdot$@b[1]
        return res
    }
\end{lstlisting}
Parameters tp representing $\theta\varphi$
\begin{lstlisting}[escapechar=@]
    def k'(tp) {
        res[0, 0] = cos(tp[0])@$\cdot$@cos(tp[1])
        res[1, 0] = cos(tp[0])@$\cdot$@sin(tp[1])
        res[2, 0] = -sin(tp[0])
        res[0, 1] = -sin(tp[0])@$\cdot$@sin(tp[1])
        res[1, 1] = sin(tp[0])@$\cdot$@cos(tp[1])
        return res
    }
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[escapechar=@]
    def f'(a, b) {
        res[0] = b[0] - a[0]
        res[1] = b[1] - a[1]
        retrun res
    }
\end{lstlisting}
Use $f(a, b, s)$ as tp in $k'(tp)$ and multiply resulting matrix with vector $f'(a, b)$. Resulting in an 3$\times$1 Vector.
\begin{lstlisting}[escapechar=@]
    def g'(a, b, s) {
        res[0] = (cos((1-s)@$\cdot$@a[0] + s@$\cdot$@b[0])@$\cdot$@
            cos((1-s)@$\cdot$@a[1] + s@$\cdot$@b[1]))@$\cdot$@(b[0] - a[0]) +
            (-sin((1-s)@$\cdot$@a[0] + s@$\cdot$@b[0])@$\cdot$@
            sin((1-s)@$\cdot$@a[1] + s@$\cdot$@b[1]))@$\cdot$@(b[1] - a[1])
        res[1] = (cos((1-s)@$\cdot$@a[0] + s@$\cdot$@b[0])@$\cdot$@
            sin((1-s)@$\cdot$@a[1] + s@$\cdot$@b[1]))@$\cdot$@(b[0] - a[0]) +
            (sin((1-s)@$\cdot$@a[0] + s@$\cdot$@b[0]))@$\cdot$@
            cos((1-s)@$\cdot$@a[1] + s@$\cdot$@b[1]))@$\cdot$@(b[1] - a[1])
        res[2] = (-sin((1-s)@$\cdot$@a[0] + s@$\cdot$@b[0]))@$\cdot$@
            (b[0] - a[0])
        return res
    }
\end{lstlisting}
\pagebreak
For $s$ being $0$:
\begin{lstlisting}[escapechar=@]
    def g'(a, b) {
        res[0] = cos(a[0])@$\cdot$@cos(a[1])@$\cdot$@(b[0] - a[0]) -
            sin(a[0])@$\cdot$@sin(a[1])@$\cdot$@(b[1] - a[1])
        res[1] = cos(a[0])@$\cdot$@sin(a[1])@$\cdot$@(b[0] - a[0]) +
            sin(a[0])@$\cdot$@cos(a[1])@$\cdot$@(b[1] - a[1])
        res[2] = -sin(a[0])@$\cdot$@(b[0] - a[0])
        return res
}
\end{lstlisting}